我哋有需要跟藍絲學下野

不得不承認琴日咁唔禮貌咁阻遊客係唔好睇，不過有冇需要個個post有唔同意見就屌黎屌去？我明大家都好撚燥底好撚嬲，但係係咪可以禮貌少少對自己人呀？

睇下向香港警察致敬嘅post，睇下藍絲、政府、警犬，佢地係弱鳩智，但你睇下佢地幾時有屌鳩自己友？

俾建議可以，禮貌少少大家一齊諗對策，我地就係不分化不割席先行到呢一步。

係做得不完美，但可接受，要改善呀

推

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

推呀

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

學下人地啦屌

推上熱門! 不割席 , 文宣!

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

真
班冇腦藍絲唯一值得學習就係永遠咁團結
大撚把黑材料佢地都冇同警犬割

佢地全部無獨立意志
人講乜信乜
我地一百萬人有一百萬種思想
要統合不簡單

唔好屌鳩
但要討論
屌下屌下個閪就會鬆唔襟屌

推呀 不分化呀手足

推！
不分化，不割蓆，不指責！
團結！

學習
然後
進化